smartone 8月完約 續約或轉台

本身用緊5gb最高速21mbps
每月俾緊126
想upgrade用5gb 以上4.5g既plan

NowTV 寬頻 電視

公居屋100MB 光鑯寬頻 $98超抵價優惠
2X1000MB $168 優惠有限立即查詢
免費查詢覆蓋 csl用戶 HKBN轉台 大專生有額外優惠 快D查詢啦

NowTV新裝轉台優惠英超 西甲 德甲 歐霸 英足總盃平均$228月費再送2個組合(任揀電影，兒童，智識，娛樂）
睇埋世界盃
需加接駁費用

世界盃專用計劃: 現有客戶只需一次性付款＄880 即享64場世界盃直播賽事 手機都睇到嫁 沒有額外收費
仲有12個月世界盃短約優惠

Now TV 娛樂優惠$99公/居屋 自選2個組合
睇盡世界各地新舊猛片 電影劇集
生活 旅遊 美食 兒童 新聞財經
需加接駁費用

優惠有限請盡快搵我傾傾啦查詢啦
whatsapp:64620966

最後召集

中國移動CKHK最新轉台特別優惠
最勁爆優惠資訊

4.5G真無限任玩低至$207
經介紹人優惠可低至$198

介紹人更享受合約期內8折月費優惠
所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費
所有計劃申請自動轉帳額外月費回贈$50

特設”到

會簽約”，港,九,新界位置，就你方便，請提前預約🙇🏻

Tg：
Whatsapp：52426914

4/4.5G極速優惠
$78 4G 21Mbps 5Gb過後128d
$108 4.5G 500Mbps 3Gb過後128
$138 4.5G 500Mbps 6Gb過後128
$158 4.5G 500Mbps 8Gb過後128
$198 4.5G 500Mbps 12Gb過後128

限時全速真無限無Fup任玩
$207 4.5G 500Mbps 真無限

飛常大灣區全速中港澳月費優惠
$126 1Gb 4.5G 500Mbps
$166 3Gb 4.5G 500Mbps
$216 6Gb 4.5G 500Mbps
$306 10Gb 4.5G 500Mbps
☝🏻可獲贈$200 Coupon

學生仔4/4.5G優惠（未滿18並且提供學生證即可）
$108 4G 21Mbps 10Gb過後128
$108 4.5G 500Mbps 5Gb過後128
$128 4.5G 500Mbps 10Gb過後128

資訊其他月費計劃詳情請聯繫
Tg：
Whatsapp：52426914

凡經舊客介紹新客可享8折月費優惠
歡迎介紹俾身邊人

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
-
6gb+2gb=$210
-
$228 無限！！

公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie